陳生唔好入黎

龍舌蘭 同 別來無恙 都好好聽
主題又好
有無作詞高手可以跟番同一個主題
作番d有質素既歌詞出黎？

個d咩而家肯唔肯做飯
同埋個天花好地地又跌d誓言落黎個d
唔該收番埋

我現時自己肯做飯

改過㗎 不過好似炒哂車